其實有部分藍絲同中立永遠都係有一個觀點

就係錢啊 佢地明知道道理唔係自己度 但係佢哋話要為生活 生意被影響 翻工嘅就話出來就冇左份工 係唔係冇得拆？

拆你老母，我地唔係要氹哂所有人都開心認同。
當今所有國家都無一個社會上有100%認同或者100%幸福架啦

「緊急法下特首可以沒收財產」

口腔期嘅人講唔到道理

同啲長輩講野永遠錢同聲大夾惡就係道理

打工仔爭取最高工時最低工資夠有老闆甚至其他打工仔出黎反對，樓價同理，咩議題都有反對，你咁都唔識拆，一係弱智一係三毛，你係邊一邊?

【打工仔撳錢日】10月8日，午飯時間，銀行撳錢

老豆次次一講就話要搵錢養我